美國stop the steal 大遊行 特朗普：將到場和大家打招呼

特朗普支持者週六擬在美首都集會，本人回應：說不定會到場打招呼當地時間週五（13日），現任美國總統、共和黨總統候選人特朗普在推特上發文稱，「很高興看到所有大力支持，尤其是有組織的集會如雨後春筍般在全國各地湧現，包括週六將在華盛頓特區舉行的大型集會。我說不定會嘗試到場，和大家打個招呼。這場選舉是被操縱的，從上到下全版圖都是！」

美國咩情況？ 會多人嗎？

總統發起大遊行

平時連登愛侵力就多 終於有得睇美國愛侵力

好想去好耐冇遊行了

侵以家夾住班支持者睇下法庭點判

侵侵：係咪兄弟先？撐唔撐兄弟先？

有啲擔心Trump人身安全，始終都係藍洲搞遊行

侵粉勇武派
死左膠打內戰實比人屠殺

Heartwarming!

美國人犯左國安法 非法集會

侵都是手足

小心被暗殺啦，仲去

身在香港但好想去